{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66585&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문현 정성호텔"
    },
    "text": "入室時間より早く到着される方は、外部駐車場をご利用ください。 駐車施設は計25台が保有されています。 2号線ムンヒョン駅とチゲゴル駅が近くにあります。 門峴交差点までは83mで徒歩約1分の距離です。 ムンヒョン地下鉄駅(2番出口)までは約265mで徒歩約3分の距離です。 釜山市民会館までは約539mで徒歩約8分の距離です。 韓国ハッチソンターミナルまでは3kmで車で約7分の距離、西面駅までは3.3kmで車で約8分の距離、西面ロッテ百貨店までは3.5kmで車で約4分の距離です。 客室内では無料Wi-Fiとネットフリックスを無料でご覧いただけます。 1階ロビーで冷たいアイスアメリカーノをお召し上がりいただけます。階段にはインスタグラムに載せることができる自撮りゾーンがあります。 フロントではこちらの会員であることをお知らせいただければ、会員特典が適用されます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "2号線ムンヒョン駅とチゲゴル駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "門峴交差点までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "83mで徒歩約1分です。"
        },
        {
            "question": "ムンヒョン地下鉄駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "265mで徒歩約3分です。"
        },
        {
            "question": "釜山市民会館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "539mで徒歩約8分です。"
        },
        {
            "question": "韓国ハッチソンターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3kmで車で約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "西面駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3.3kmで車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "西面ロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "3.5kmで車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiとネットフリックスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーで提供される特典は何ですか？",
            "answer": "冷たいアイスアメリカーノをお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントで会員特典を受けるためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "フロントで会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 350
    }
}